屌你 壽桃牌真係仆街黎

搞到我一直以來以為蝦子麵係好難食好難食既麵
直到食過真。本土。蝦子麵之後先改觀
好好味啊 湯底鮮甜 麵質彈牙

最緊要係健康過d即食麵好多

已經成為左我長期宵夜良伴

牙我老母

以前食過一次壽桃牌，之後都無再食過
究竟咩人先會買壽桃牌？

仆街親戚

好在我未遇過
同嘉頓什餅堪稱送禮雙巨頭

壽桃牌唔差喎

壽桃牌食就麻麻 但加幾條菜同肉都做到正餐
嘉頓什餅係垃圾食物，高脂肪無營養

壽桃牌打手

壽桃牌d蝦子麵真係好難食

本土麵廠個d先正

唔差?
張榮記果啲先係叫蝦子麵

壽桃牌蝦子麵淋到呢
老母試過用黎煮糖麵，如果唔係有甜味，應該好難入口
不過我老豆話佢聽人講壽桃牌有隻咩上海奶油麵唔錯，好似佳寶先有得買
好似紮麵張紙好似係粉紅色架喎

條link都有提過，不過我就無見過同無試過

我好鐘意食佢隻烏冬，8.9有三包，撈芝麻醬食咁就一餐好抵屌

過年送壽桃牌嘅人真係賤過狗

中國製都叫真。本土?

肉鬆+蠔油+本地蝦子麵

樓主講野1999誤導晒人

好多人明wo

未試過加肉鬆 下次試

樓主食咩牌子

張榮記

個湯底又濃又鮮 麵又好食
乜調味都唔洗落已經好夠味

蝦記 食完呢包諗住試張榮記

蝦子麵嚟講去元朗買最好， 唔洗落味精就咁要清水淥啲湯已經有味， 啲麵又好食